以前未夠十八歲無六千蚊收

而家夠十八連二千都無 屌你老母閪
仲要無資格 年年交稅 比大陸洗曬

吹呀

去投胎囉

小學雞就返屋企啦

你返屋企先啦傻閪

又多隻小學雞走出黎

你就真係似小學雞啦